「國安法」西九一庭文字直播（13）

繼續繼續 GOGOGO!!!

推

Push

推！

push

推推推

推到蘇官出嚟

全部可以保釋

推!

點撚樣
8點都黎緊

平安

1940 #西九龍裁判法院
東京街西行人路兩側拉起橙帶

推呀

集氣
好人一世平安

終極一戰

集氣

Cctvb 直播 岀面手足小心

推
集氣要無事

【法庭內消息】控方突然全部離庭，未知所謂何事

#西九法院即時新聞

From tg

有未呀

留名
推

睇路

pish

樓主 野都唔copy

集氣要保到呀屌

8點Court
相信大家都要食飯
休庭

So9出嚟呀

推推推！

【19:41】副刑事檢控專員突離開座位

副刑事檢控專員楊美琪原坐於座位上，突然與同事步出法庭，未知所為何事。

照計中共一早應該諗好哂保唔保得架喎

屌你老母蘇狗

以後班官咪屌人遲到
係你地教我地遲到嘅

下？？？？

Wtf

推到蘇狗蒲頭為止

狗官仆街未

今次玩咩

Cctvb live 手足小心

推!!

垃場直播：

?

德仔冇咩事呀嘛

police action?

撚多你一日 聽日先公怖

睇嚟要等上頭指示

集氣pls一定要47個無事

準備上訴

開庭未

？？？

皇天擊殺

樓主pin翻先

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改
此post即時直播內容，請留意徐青藤巴打入嚟之後嘅留言

重要消息
西九一庭（民主派47人案）已經派曬籌
可考慮改至其他庭或其他法院聲援其他手足
佢哋都一樣要人
詳情可以去tg channel被捕人士關注組或上個post嘅置頂回覆睇睇

本回覆內容排序：
目前進度
各被告代表律師列表
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

開庭（1043）
控方陳述，講媒體報導同埋9p
［甚麼是9P? :
各證人或代表補充陳詞（至1300）
休庭（目前）

預告：1430開庭，繼續各證人或代表補充陳詞，判刑

各被告代表律師列表
（更新：楊雪盈唔再聘用代表律師）

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

唔係掛

去買外賣食？

又點撚樣

即時呼籲

喺西九4樓1庭同延伸庭旁聽緊嘅旁聽師/知道有朋友去咗做旁聽師嘅入一入嚟

據被捕人士關注組方面了解，直至1800仍有已知一位家屬仲未有籌鄒家成團隊方面，暫時Owen 同Sam 都仲未有籌

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改
此post即時直播內容，請留意徐春藤巴打入嚟之後嘅留言

本回覆內容排序：
目前進度
各被告代表律師列表
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

開庭（1043）
控方陳述，講媒體報導同埋9p
［甚麼是9P? : ］
各證人或代表補充陳詞
休庭
再開庭，處理9P
休庭
開庭，控辯傾緊保釋條件（至1702）
休庭至1900，預告有判刑及保釋安排

各被告代表律師列表
（更新：楊雪盈唔再聘用代表律師）

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

收皮啦撚樣 幾時死呀你
利申：已block

斷估有指示

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改
此post即時直播內容，請留意徐青藤巴打入嚟之後嘅留言

重要消息

西九一庭（民主派47人案）已經派曬籌可考慮改至其他庭或其他法院聲援其他手足佢哋都一樣要人詳情可以去tg channel被捕人士關注組或上個post嘅置頂回覆睇睇

本回覆內容排序：
目前進度
各被告代表律師列表
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

開庭（1043）
控方陳述，講媒體報導同埋9p
［甚麼是9P? : ］
各證人或代表補充陳詞（至1300）
休庭（目前）

預告：1430開庭，繼續各證人或代表補充陳詞，判刑

各被告代表律師列表
（更新：楊雪盈唔再聘用代表律師）

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

願平安

收到最新劇本

So真係死撚左？

For Reference:
D1戴耀廷
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

似入後台講數

So9死撚左？

又肚餓

有冇TG LINK

又話7點

德仔驚制裁？

蘇狗中風呀？

For Reference:
D1戴耀廷
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡(VL巴)
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

有劇情要改

控方去食飯?

【19:43】部分辯方律師亦離開法庭

點解仲未開始㗎

呢個po係咪有庭內手足?

【法庭內消息】檢控律師團隊返回法庭

#西九法院即時新聞

德 係度嗎？

控方外賣到？

係咪知popo就放TG走定先？

Push 好撚緊張

Pin呢個

俾人暗殺？

咩事

而家咩境環

想玩咩？

做撚完戲未？

驚？避開？

又放飯？

忍唔住笑左

8:00 放飯？

流會拉布

係咪要開飯？

蘇狗

係唔係去食外賣

飯盒到

驚宣佈咗走唔到？

有轉機

到底搞咩 有咩數要傾

集體痾尿
屌

警察會入法院放tg 控方走先

搞咩⋯

即時呼籲

喺西九4樓1庭同延伸庭旁聽緊嘅旁聽師/知道有朋友去咗做旁聽師嘅入一入嚟

據被捕人士關注組方面了解，直至1800仍有已知一位家屬仲未有籌鄒家成團隊方面，暫時Owen 同Sam 都仲未有籌

直播懶人整合：
每更改一次會重出，有錯漏會下次update先改
此post即時直播內容，請留意徐春藤巴打入嚟之後嘅留言

本回覆內容排序：
目前進度
各被告代表律師列表
其他文字直播
隨post大力推

目前進度

開庭（1043）
控方陳述，講媒體報導同埋9p
［甚麼是9P? : ］
各證人或代表補充陳詞
休庭
再開庭，處理9P
休庭
開庭，控辯傾緊保釋條件（至1702）
原定休庭至1900，預告有判刑及保釋安排
至今仍未開庭

各被告代表律師列表
（更新：楊雪盈唔再聘用代表律師）

其他文字直播

隨post大力推

「急徵探監物資！！！」在囚手足要零食同日用品！！！

Food panda ?

聲援嘅手足小心安全

點撚解搞咁耐

縱然受苦 唯願各人心中公義長存

祝大家於亂世中 平安

堅持

講數？

彈出彈入

攞咗foodpanda 未？

法官閣下，我要求點人數

同柒婆講數

徐巴搵唔搵到呢到呀？

開庭 5 分鐘

放飯

碌柒

收到中聯辦指示

20:00 等聽日？

有冇打眼色

忍唔住笑咗

Court 未

開庭未...

好緊張

收緊order

//法院後方極大量狗增援中。//

司法制度 灰飛煙滅

樓主幫幫手pin起佢

法庭都要拉布？

push push push

喂點撚樣呀？支那狗未覆你微信唔撚知點判呀？

1948 通洲街有狗玩嘢 趕人走

小心

🙏

好多狗車

外面手足小心

可能搵狗開會
一保釋出去就即刻用其他罪名再拉

外圍手足注意安全

狗隻四處出沒

開咪599g

準備開庭

唔理 推咗先

佢地保唔保到，外面一陣都會好激動，在場手足要小心

OnL9 係咪驚唔俾保釋 我哋會炸撚左棟樓

徐巴

唔係諗住係庭外放TG掛

推!!!!!!

Pishhh

好撚緊張

Pin!

同問

咁不如直頭唔比保
依家又唔洗遮醜布

出面大量狗車嚟緊

各位平安

希望大家平安外圍手足都係

岩岩訓醒sor

睇嚟都無得保，準備好狗去趕人

一判無得保，d人出嚟圍法院

放榜！

出現

大師兄返嚟喇.jpg

庭內外手足都要平安

乜L野

可能想清場
宣佈唔比保釋後驚有示威

肯定係講出面有"暴徒"包圍法院，所以唔口頭宣判轉書面之類咁啦

徐巴辛苦你喇

唔好咁講
辛苦你就真

希望今晚唔使訓唔著

長沙灣狗屋有車出

多左好多人推

omdb!

似

推要KEEP住係熱門

班狗仲知結果快過內庭啲人

話7點搞到8點都未開

希望手足冇事

外圍真係小心啲

等到你翻嚟啦

萬事小心

【法庭內消息】19:49 準備開庭

加油徐巴

現場手足小心

Pushhh

Court

法庭外準備拉帶捉人

外面小心

休息到就好啦 辛苦你

多謝ching直播

開庭

入面開底
出面會唔會開波狗玩野

法院附近手足小心

喺現場既人請小心呀

大家小心

court

【法庭內消息】控方突然全部離庭，未知所謂何事

#西九法院即時新聞

【法庭內消息】檢控律師團隊返回法庭
#西九法院即時新聞

【法庭內消息】19:49 準備開庭
#西九法院即時新聞

出去叫口號？

推!!!!!

唔出奇
真係有機會宣佈唔比保釋後驚有示威

同一個whatsapp group 點會唔知

啲狗會唔會喺出面搞混亂 跟住就跟劇本休庭？

唔好洗版住

大家小心！
集氣！

Pin 在場手足睇路

外面手足自己小心

醫生做做下手術可唔可以拉大隊走人呀

不嬲都話班狗勁過大波驊
佢地話乜就乜

戴妖撒銷保釋申請

咁多日辛苦晒你

辛苦了徐巴

可能係微訊群呢

唔需要處理戴耀庭

場外小心599G

走先 飯盒到

屌 入黎了

【法庭內消息】19:51 法官進入法庭

捉晒由六十萬人初選出嚟嘅人！
大家點睇？

【法庭內消息】19:51 法官進入法庭
#西九法院即時新聞

禁左不推
推返先

蘇官時區：GMT+7.25

成班狗過緊馬路

或者驚啲人唔俾個官走

D1
無保釋申請
還押

控方喎，收到料返屋企慶祝啦

辛苦徐巴

港共點咗名gg

COURT

應該係驚走唔出車，要清人

why

蘇狗終於到 佢時區差成粒鐘

戴教授冇啦 佢另一單都唔比保

pin this plz

live出面超L多狗
睇路

估中case

想救全家?

戴妖皮爾修

因為點都保唔到

好撚多狗

第二單唔俾保

佔中案今朝已經撒保

佢佔中案要還柙

戴教授

希望保釋到

有機

7點拖到依家
勁凍

佢另一單啱啱都唔批佢保

佔中案畀人拒批保釋
國安案有保釋都無用

另外個單都唔俾佢保釋

好心就靜啦 庭入面差唔多跪求個官比佢地保釋 外面就叫曬口號 咩so9so9 醒少少當幫忙啦

佢佔中同俾党點咗名

另一單佔中唔俾保釋

另一單唔比保，就算今次比保都無用

另一單上訴唔俾保

好多狗

佢本身高院個邊都要還押
所以申請都冇用

今日佔中嗰單律政屍要佢還押

入商場暖下先
47個都有排搞

【法庭內消息】19:51 戴耀廷撤回保釋申請
#西九法院即時新聞

等佢判好過自己放棄呀麻，都係歷史紀錄黎姐

區軒都凍過水啦

pin呢個方便大家呀

GMT+7，早左十分鐘添

嗰單要坐幾耐？

戴教授
希望你尊重返

咁天真

戴生應該終身架啦

關春事咩

No 麥機智主動提
我真係估唔到

案件押後至
6月3日 下午2點半 3庭

For Reference:
D1戴耀廷 - 撒銷保釋申請
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

五毛嚟 一早bolck咗

咩都冇可以點樣圍 出咁多犬想做咩

15個月，扣埋假仲有7個月

關咩撚事

你又係邊啊鍵盤戰士 傻閪 屌你老母

47人保釋搞幾日
咁六十萬人要搞幾多日呢

咪撚傻啦 鬧少佢兩句唔通就比保咩

你睇吓個官之前判個啲係咩結果先

終你老母

下

可以係每個人後面加返啲資料 方便睇

戴教授 OK？

好緊張啊屌
保䆁到我戒j一年

又押

???

癲

屌呀 本身又話5月31

下...即係全部冇得保?

你就終身呀

咁多狗公
驚唔驚呀？

咁應該意味左佢appeal既merit
都幾明顯啦

有無得保...？

未知

下 又押

就案件嘅成績嚴重性，牽涉嘅複雜性所有情況下批准申請押後到5月31日下晝2:30第三庭

Lm

更正：5月31日

應該未講

WTF?

又想64爆大鑊

講緊戴生

醒少少啦你，2021年啦
仲抱住唔好激嬲呀爺個心態做乜春

5月31日 下午230 3庭

你條仆街都終生殘廢

冇人性既人都係殘障

屌 乜9啊

唉，睇嚟香港人都開始慣要跪

真係so狗

通洲街狗叫緊599g

叫咗起碼五年
留意返留意返

原來係GMT+7，仲要早到10分鐘
係早到，唔係遲到

所有人繼續還押?

差唔多三個月

pin?

唔好quote 我唔該！

戴生

係但係咪比蘇受唔好咩

未講

即係入唔入 都要坐到五月 屌

搞多次文化大革命，由藍屍（紅衞兵）代勞

Why

佢未搵到料就唔好提前拉人啦

Sor 徐巴 加油

未審已經先坐兩個月

未講比唔比保

樓主PIN THIS

香港警察快撚d死啦

Pushhhh

建議出面手足自己諗清楚逃生位置
班狗似想搞出面既人

樓主開完po唔撚pin野

緊張到胃痛
加油手足

俾佢打晒先啦

比唔比保先

幾時會講？

講真個句 有得保釋先suprise

押後案件同保釋係兩件事

押後係案件處理既問題

pin

外面手足小心啲

出面好撚緊張揸曬盾牌棍

有無諗過審都唔審就直接判刑

冇撚野呀

撒左保

緊接應該會講

佢電話應該狂彈通知
唔好 Quote 徐青藤 巴打

push
集氣

保釋條件呢

我都講左2次，不過算啦自己睇番啦

做黎一啲意義到無 入面啲人都無心機 有得揀寧願你幫手求請

辛苦各位巴絲

數十便衣狗持盾 警棍到場

//梁頌恆：戴耀廷撤回擔保申請，即時還押。//

8，10，11，14，16，17，20，24，26，28，
30，40，42，43，46
保釋成功

推
忍唔住都要講
再喺度戴妖前戴妖後嗰啲
可唔可以收皮
無話咩改唔改到口嘅
你真心尊重佢嘅話就自然改到
你唔需要認同佢做過嘅一切，不過佢絕對deserve大家嘅respect

見到周邊環境異動請報哨
糖水channel：
獴撚救港哨兵（深水埗區哨）：
狩望者：
銀河系哨俠：

【法庭內消息】19:55 戴耀廷國安法案件押後到5月31日再審
#西九法院即時新聞

直送集中營

會唔會射tg

OMG!!!!

押到5月31
又近64

屌，想拉人非法集結？

今朝已經因為佔中案講左

關曬入去洗腦

有d保到

【法庭內消息】19:55 戴耀廷國安法案件押後到5月31日再審

點解一睇就知係大陸狗？

哇 驚喜

最重要嘅事

後生嗰d

似 小心

其他呢

你估佢地真係唔知咩？
有權用盡咋

都好啲

樓豬where?
pin this

應該全部冇得保,驚門外D人發爛啦

條件唔講

😭😭😭😭🙏🏾

唔好開心住 doj 9h 9i 呀

8，10，11，14，16，17，20，24，26，28，
30，40，42，43，46
保釋成功

pin

佢係勇士 中共既眼中釘

咁咪即係無得保釋
玩撚晒啦 押到5月都開審

真 啲狗開始有行動 小心599g

哇，咁突然一次過講曬

有冇人名表

樓豬is dead

蘋果出咗新聞

唔好激嬲共狗 佢就唔會要你跪 唔會殺你

比蘇受？
唔明sorrry

樓主去左邊

15個可以保釋？蘋果出咗新聞

四十七人，缺一不可！

屌 戴sir要坐到5月都死啦on9

即係１２個fail?

15個....47人得15個...

落左order比保既話就唔challenge la應該

即係另外果30個無得保?

屌，得咁少。

多謝徐巴

#124

For Reference:
D1戴耀廷 - 撒銷保釋申請
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻 - 成功
D9徐子見
D10楊雪盈 - 成功
D11彭卓祺 - 成功
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明 - 成功
D15馮達浚
D16劉偉聰 - 成功
D17黃碧雲 - 成功
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪 - 成功
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來 - 成功
D25朱凱廸
D26張可森 - 成功
D27黃子悅
D28伍健偉 - 成功
D29尹兆堅
D30郭家麒 - 成功
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆 - 成功
D41梁國雄
D42林景楠 - 成功
D43柯耀林 - 成功
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信 - 成功
D47余慧明

15個可保
FROM APPLE DAILY

出面手足小心

15個保到
應該沒聽錯

無森仔最擔心佢

得幾百人 仲要咩都冇得個人 可以做到啲咩 出咁多人做乜撚嘢

D1戴耀廷
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻✔️
D9徐子見
D10楊雪盈✔️
D11彭卓祺✔️
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明✔️
D15馮達浚
D16劉偉聰✔️
D17黃碧雲✔️
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪✔️
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來✔️
D25朱凱廸
D26張可森✔️
D27黃子悅
D28伍健偉✔️
D29尹兆堅
D30郭家麒✔️
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆✔️
D41梁國雄
D42林景楠✔️
D43柯耀林✔️
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信✔️
D47余慧明

47人等15個可以？！

等睇分化狗出黎話佢地係中共既人

屌

有3分1，似係要消下大家氣，全部唔保不能想像

大約1/3

我兜口兜面都咁叫佢
佢叫我唔好咁叫即刻改口

好想佢哋可以快啲返屋企

機師走到

D1戴耀廷
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

PIN

各位小心，睇路

後生一律收皮

D1戴耀廷 - 撒銷保釋申請
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻
D9徐子見
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明
D15馮達浚
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來
D25朱凱廸
D26張可森
D27黃子悅
D28伍健偉
D29尹兆堅
D30郭家麒
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆
D41梁國雄
D42林景楠
D43柯耀林
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信
D47余慧明

牙恆同牙鴻都保到

痴撚線

對唔住原來有

其他人呢

感謝

屌....

omdb

張可森

佢有佔中個單係身

有啊好似

pin this

六合彩號碼

on9

何桂藍失敗咗

有大約十五人可以保釋
戴Sir 同律師講唔保釋

頭先太心急睇錯 唔該巴打

剩低嘅人頂撚住

又扮法治
收皮啦屌你老母

47 個得15 個保到
⅓都冇

根本全部都應該保

明日1600前交錢

都仲有好多唔得

8 10 11 14 6 7 20 24 26 28 30 40 42 43 46
可保釋
唔可以發出犯國安法言論
唔可以組成選舉，投票之外
唔可以content 外國官員
有宵禁0000-0700
交旅遊証件，bno

吳敏兒 余慧明冇??

機師

徐子見都無

聽到唔係全部走唔到想喊

但要記得 仲有32個受緊!!!

Owen

有人估中1/3人可以保

徐子見呢

佢仲係醫院，有冇律師代表

得咁少

得15個保到

毛姨姨都無得保！

其他係唔比保？

屌那星 開Po 唔撚Pin 野 唔撚搞既咪撚開啦

我一次估6個

屌呀得15個？

毛衣衣

維維同家成未有

王伯

15個
真係算expected
本身都係預10-20個

根本就係
又做d唔做d屌你老母
扮乜鳩啊

今時今日咁嘅環境
都已經算係皇恩浩蕩

正視聽
任何一個唔成功都只係突顯緊港共既司法霸權

OMDB竟然冇份

戴蛇俾人點左名
本來就唔樂觀

點撚樣定邊啲保到 邊啲保唔到

點解一啲保得一啲唔得

樓主死撚左

D8鄭達鴻
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D14何啟明
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D20譚文豪
D24施德來
D26張可森
D28伍健偉
D30郭家麒
D40呂智恆
D42林景楠
D43柯耀林
D46李予信

15 人名單

咪又係未審先冇言論自由

毛姨都唔得

毛姨都唔俾保？

唔好再omdb

扮撚哂野 15個人OK 扮到好公正咁

屌☹️☹️☹️☹️

大家仲quote徐巴
有另一位巴打都post左
Quote佢呀嘛

屌你老母死共匪

樓主呢屌

bail approve list
D8鄭達鴻
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D14何啟明
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D20譚文豪
D24施德來
D26張可森
D28伍健偉
D30郭家麒
D40呂智恆
D42林景楠
D43柯耀林
D46李予信

唉

毛姨姨 omdb

大家有冇橙帶呀？

OMDB唔得

bno又話唔計旅遊證件dllm

黃碧雲

一個都不能少

開始個別保釋條件

弱撚智

毛姨同家成都無？

第2個係油尖旺+深水埗區

fergus

想分化，想你地自己嘈餐死

屌要放啲人做戲

尋日屌omdb既人，斷估omdb會輕判。。。
結果連保釋都失敗

龍門任佢搬

其他人頂撚住

所以特別list開

分化狗一早已經話緊冇落案嗰幾個

擺明搞9後生 共產黨我屌你老母臭閪

搞錯徐仔都唔俾保

所以特登講埋BNO?

咪係

毛姨姨同big 雲咁都無

譚文豪

所以咪分開寫

同意 成個審訊根本唔應該出現

15 個好多。。。

真係算係喜出望外

咪係 屌 47個得15個保到 唔好咁樣就覺得好好 條仆街官一樣係仆街

無罪先講啦，保啲唔保啲扮撚晒嘢

保釋成功

D8鄭達鴻
D10楊雪盈
D11彭卓祺
D14何啟明
D16劉偉聰
D17黃碧雲
D20譚文豪
D24施德來
D26張可森
D28伍健偉
D30郭家麒
D40呂智恆
D42林景楠
D43柯耀林
D46李予信

公民黨得OMBD冇得保。。。。。。。。

有號召力果班無得保

可以睇到唔比保果啲一係後生本土，一係傳統泛民但中共眼中釘

即刻上訴啦

擺明分化
乜派都有d
完全無標準

維仔
Lester
王伯

有案在身個d全部無得保

Dead Body履行競選承諾

agree

譚凱邦都唔得

碧雲保到喎

外面手足冷靜少少先喇

Cls 根本就唔應該告 完全無邏輯推論的黨安法 無公義的社會 成班仆街幾時死

正視聽：有32個保釋唔到！

可能另外果30個條件唔同
唔好灰心住
無理由本土果班有得保 OMDB 毛EE無得保

會唔會係逐批逐批講條件

Big雲有，毛姨真係最慘

唉屌
個官係咪on9

高佬
毛e
omdb
余慧明
加喱飯

保唔到15個無佢地

一次過講哂咩人可以保釋？

定仲處理緊

法庭唔俾參選
Cls

森仔

For Reference:
D1戴耀廷 - 撒銷保釋申請
D2區諾軒
D3趙家賢
D4鍾錦麟
D5吳政亨
D6袁嘉蔚
D7梁晃維
D8鄭達鴻 - 成功
D9徐子見
D10楊雪盈 - 成功
D11彭卓祺 - 成功
D12岑子杰
D13毛孟靜
D14何啟明 - 成功
D15馮達浚
D16劉偉聰 - 成功
D17黃碧雲 - 成功
D18劉澤鋒
D19黃之鋒
D20譚文豪 - 成功
D21李嘉達
D22譚得志
D23胡志偉
D24施德來 - 成功
D25朱凱廸
D26張可森 - 成功
D27黃子悅
D28伍健偉 - 成功
D29尹兆堅
D30郭家麒 - 成功
D31吳敏兒
D32譚凱邦
D33何桂藍
D34劉頴匡
D35楊岳橋
D36陳志全
D37鄒家成
D38林卓廷
D39范國威
D40呂智恆 - 成功
D41梁國雄
D42林景楠 - 成功
D43柯耀林 - 成功
D44岑敖暉
D45王百羽
D46李予信 - 成功
D47余慧明

可保釋
唔可以發出犯國安法言論
唔可以組成選舉，投票之外
唔可以content 外國官員
有宵禁0000-0700
交旅遊証件，bno

沒

仆街啦屌你老母共產黨

伍健健成功有d驚喜

屌 得15個

大家要覆就集中覆呢個

阿布泰老闆、張可森、譚文豪成功咗！！！！
可以多啲時間陪老婆仔女

係囉 係咪未宣布完

Yes 最近on9法庭係
冇仲要宣誓 on7 9

你睇D名都知冇準則 根本是但比15個保

新民主同盟全部唔得

伍健偉都保到 估唔到

公民黨得佢一個無

1個都唔應該還押

我都諗唔明

推依個

死曱甴又喺出面搞記者

如果DOJ appeal, 放咗個d 係唔係都要繼續坐？

額外加黎 廢時嘈

佢係黨魁黎

胡智偉嗰陣無交bno
但當時仲承認係旅遊證件
依家唔承認都要交

驚喜嘅係張可森有

後生就唔比保釋，cls

未講 wor

點解公民黨
有d保到 有d唔得？

屌佢老母又收人passport
食撚屎啦港共含家產

森仔要照顧好老婆

47人，缺一不可

推哩個

係囉
抗爭派唯一

on99999

yes, 48小時內帶去高等法院，進行覆核

真

雖然無得咁樣比,但咁多個入面真係好心痛余慧明 由佢一個高薪厚職既女人出黎罷工開始

一d都唔好

得15個可以保釋

驚法庭外手足俾狗咬

Pushh

屌你老母得15
食屎狗

diu

係咪仔細女細個d比保

呂智恆都有

不能接受 唔好覺得15個人可以保釋已經好好
呢班人係坐緊冤枉監

處理個別保釋條件唔係代表仲處理緊咩

我覺得今晚港共政府即時上訴
扮下仲係公平

有簽名無保釋？

其實佢用咩理據架？！

正確

OMBD only

得十五個

牙暉冇份
哭能左

伍健偉都有

求其入15個紙搞珠出黎？

可能因為老婆大肚先比保

收人passport一定中硬

余慧明 吳敏兒都冇

真心唔明佢 毛e 咖喱飯 omdb 點解無得保
連機師都保到

溫水煮蛙

屌 根本就所有都應該保到 話咩有十幾個已經好多 cls

我屌.....

連登仔

佢真係好冤枉，一心配票，身家清白都咁

咪就係
解釋啦

毛姨姨冇得保
驚佢頂唔住

係

成乜撚野功 要慶功咩宜家。。。On9

啱聽

正視聽：有32個保釋唔到！！！

So狗：相信法治後果

快必 慢必 我好掛住您地呀

扮撚晒有法治

天滅中共 全黨死清光

條例寫盡快同不多於48

係咪律政司可以上訴 然後個官又還押住先

定保釋條件唔同，所以未講

未判先被坐兩個月屌你狗官啊啊啊啊啊啊

一陣律政司又唔滿意

毛EE都後生？

公民黨得楊岳橋fail

藍姐respect

應該唔關事
睇唔到點解保到保唔到

立場姐姐真係如預期GG左

未審先罰可恥，法庭可恥

lm

根本所以都唔應該有罪

Omdb 應該諗唔到自己冇得保䆁

莫須有既罪

好彩劉大狀保到
好多手足case靠佢

後生咪有罪喔dklm

見到周邊環境異動請報哨
糖水channel：
獴撚救港哨兵（深水埗油尖旺區哨）：
狩望者：
銀河系哨俠：

因為醫護公會主席

呢15個都係無乜政治能量

唔好嘈點解呢個保到 個個保唔到啦
根本所有野都係任佢up 嘈黎只會傷和氣

森仔好好照顧自己 老婆 同bb
32位都要撐住

#西九龍裁判法院第一庭
#蘇惠德總裁判官 #指定法官
#港區國安法
#初選47人

1951 開庭
說好的1900開庭呢？

1952
D1:戴耀廷 TAI, YIU TING
撤回擔保申請，放棄八天

1953
由於控方申請押後至5月31日以作出調查，並反對所有被告保釋申請。法庭需考慮蒐證進度、案件嚴重性複雜性等；法庭批准控方申請押後，潘資深指得悉部份律師5月31日未能出席，書記指最快6月7日有期。

1955
最終決定押後本案5月31日於西九三庭再訊。

1956
法庭考慮過案情、控辯陳詞、各被告陳詞後：

1957
D8 10 11 14 16 17 20 24 26 28 30 40 42 43 46，共15位批准保釋，先讀出適用於上述被告的四項擔保條件（後補）及以下：

需交出所有旅遊證件及BNO，若沒有需宣誓
宵禁24-07
報稱地址居住，地址改變通知警署
D10 三天、其餘四天 警署報到
明天1600前交保釋金

D8 10萬+100萬人事擔保
D10 8萬+2名擔保人各4萬
D10 10萬+10萬人事擔保
D14 +2名各5萬
D16 50萬
D17 10萬+10萬人事擔保
D20
D24 10萬+10萬人事擔保
D26 10萬+10萬人事擔保
D28
D30 10萬+10萬人事擔保
D40 10萬+10萬人事擔保
D42
D43
D46

（手震打唔切，會後補）

法院大樓外嘅大家要平安💛

from tg

呂智恆成功保到！！！！

基本上有Case 係身嘅都保唔到
Sorry 我潛一潛水，頂唔緊了

iron man先得
入防空區就有戰機

森仔個老婆有咗，如果保唔到，真係人神共憤

已pin

笑話部一定上訴

港共就係要做到你出道歉信先唔狙擊你住

徐仔都老，一樣冇得保

會唔會食到沙律
定佢地自己點都唔走

yes,之後盡快同不多於48小時內帶去高等法院，進行覆核

owen chow唔意外
估唔到毛ee都無

單野有排搞
排期都起碼搞成年先第一庭

呂智恆

屌佢老味夠證據先出聲嘈啦

上面仲有條法律膠喺樹話15個好多

真係屌你老母弱智

唉 屌你老味真係好撚心up

成乜撚野功 要慶功咩宜家。。。On9x2

毛e 5:0呢啲傳統泛民居然冇份？

出名果d咪無

啲藍屍又可以吹奏話判決好公道有人性

1. 依家係「得」15個bail到
2. According to Cap.221 9(H)(I)
DOJ can review佢地嘅bail
48小時內Appeal上high court
再由HC處理

係 官無得揀

翠翠話事

有案在身/案底全部冇得保

睇名單都知唔係求奇，根本中共要搞死眼中釘同後生派 收撚曬指示
仲有分分鐘做樣比你出黎兩日，律狗轉頭又上訴要入返去

跟本係一個連證據都無嘅控罪去扣押47個人嘅自由

使唔使軟禁？
報到幾次？

港共搞醫護，所以唔會咁易放佢

睇路呀，小心俾狗咬

咪Ff 呢啲啦

辛苦巴打

一係政治能量低既落選者
一係仔細女細/老婆大肚

辛苦了

可以

機師同郭家麒???

咪玩啦ching
係咪又想比人夾上支那呀
一定比人mon 到實啦

因為佢搞公會

班仆街係困曬所有主持人 領導角色

毛姨姨 omdb 佢

楊雪盈從政只係為左賺錢個個都用呢個理由咪保到

黨魁負責？

就嚟保釋條件變做唔准呼吸

就算有呢個諗法，走到可能性近乎零

係20年頭成功舉行一場幾日嘅罷工威脅777封關，共產黨唔會咁易let go

希望佢陪到BB出世

有留意開佢 我都估唔到佢可以保釋

係要搞死後生 張可森同k 冇可能有得保啦

到底有咩咁值得開心 法院直播出面鳩叫得咁開心做乜
本來係一個都唔應該還押 完全理解唔到有咩咁值得高興
比政權搞鳩完放小小 唔係放全部就咁高興?

任佢up架姐屌

推！！！
開心完一陣要正視呢個問題！

國安法保釋條件係有證據顯示被告不會再犯
所以點解淨低32個有再犯機會

15個比估計少

無錯，開心還開心，但唔好唔記得根本無人應該因為選舉亦被控 仲有而家唔係判無罪，係比你保釋咋

確定左係得15個保到？
定有機會其他人保釋條件唔同？

律政一定會上訴

佢仲要有糖尿 仲係醫院
係咪因為上唔到庭先未比佢保?

根本全部都冤枉 ..

似係搞出名個d

Poly圍城一早要救啦

同伍健偉一樣 估唔到

先讀出適用於上述被告的四項擔保條件（後補）及以下：

係咪有機條件唔同但仲有人可以保到

辛苦徐巴 好好保重

e個真

根本冇野好開心

辛苦晒徐巴
請你照顧左自己先

原有case 都應該要轉律師喇
因為隨時你今日上庭
琴日劉大狀就俾人拉返

不如ff下有空軍嚟拆中聯辦好過

送兩支愛國者導彈比治港既愛國者

2006
律政司司長有嘢講，根據9H申請覆核保釋決定

from tg

Cls 保釋金高到。。

等睇劣政屍班畜生又反對

/_\

鄭達鴻要成百萬人事擔保？？

BNO又等於旅遊證件？？？

呢班勝利球迷on99

原來有咁嘅例判左又拉 俾佢返屋企24小時監視住都唔得

唔可以組成選舉即係唔可以參選？

咁毛E呢

得15個 有乜咁開心啊屌

not unexpected

doj 申請引用9h(1) 反對所有保釋批准

毛EE呢
仲有好多人身體有問題

佢應該都估唔到件事會發展成咁

已封鎖會員 - 全職連登師
完全

都唔知會否上訴

9i 即時覆核，48小時上high court appeal of bail application

估唔到吳敏兒、余慧明、楊岳橋同毛EE保唔到

係咪仲有個別條件保釋未宣佈？

律政狗上訴

冚家剷律政屍實上訴

已經上訴

9(h)1係咩內容

預左

你唔係覺得香港仲有選舉阿

【法庭內消息】20:08律政司要求即時覆核15 名被告保釋結果

唔好再扮

應該就係傳統泛民所以有少少外國知名度所以無

2006
律政司司長有嘢講，根據9H申請覆核保釋決定
from tg

D8 鄭鴻達 100萬人事擔保

用第二單再拉返

上訴去高等法院，盡快同不多於48小時內帶去高等法院，進行覆核

呢刻仲要笑人？

根本徐仔溫和到呢，點會唔批保釋

【法庭內消息】20:08律政司要求即時覆核15 名被告保釋結果
#西九法院即時新聞

真？

賤種律政屍 屌

唔知
而家點都要坐好耐
真係寧願佢地喺外國自由自在

冚家產律政屍

屌佢老母臭閪

你睇清楚D名先 其實真係求奇選15個出黎

佢哋保釋條件係咩？
劉偉聰仲可唔可以接社運case ?

係wor。。
會唔會因為醫生要開工

正臭閪

「國安法」西九一庭文字直播（14）

想問有乜撚野值得開心？最多只可以話冇咁憂心
係唔撚係要慶功宴？
屌你老母

冇撚嘢呀？？？？？

預左 律政屍一定會上訴

你老母開檔做雞俾狗屌都係為左賺錢由細到大買狗飯俾你食姐

曾經俾佢感動到喊過

都有分先後，唔係就拉埋你同我啦，而家要留低果啲全部都係號召力大果批，中共睇唔順眼好耐

DKLM

開心既係，BNO又變返旅遊證件

屌你老母

屌佢老母

好撚野 咁過乜撚野堂

jimmy無案在身但民陣

應該因為無仔女
唔使照顧年老父母

森仔得應該有考慮佢老婆有左
無理由森仔得 王伯,梁晃維,馮達浚呢d唔得

屌佢啦 唔係講過BNO 當廢紙咩

Take care

如果律政唔上訴先出奇

唔係重點
係9i 還押到high court 有決定

唔好同依個政權講logic啦
慳番諗下其他野好過

不嬲都係咁仆街

2006 律政司司長有嘢講，根據9H申請覆核保釋決定
並根據9I規定通知司法常務官

依48個鐘還押住先？

講乜？宣布香港獨立？

有號召力？喺外國出名？

估撚到啦 屌你老母仆街